再坐以待斃，我地所有野都會好似頭條新聞咁

我地雖然無力反抗，但係如果只靠上網打下氣，間唔中嗌兩句，我地香港人所有野就會好似[頭條新聞]咁比人攞走晒最後變成一個小粉紅

應該要點做先好

我唔敢講但係今晚頭條新聞冇左之後令我心情好複雜